我地連登一直都支持正義警察工作

支持警察，不畏懼，打倒邪惡政權

支持警察，不徇私，打擊濫權勢力

支持警察，不對他人懷惡意，根除黑警

支持警察，不敵視他人，維護法治精神

支持警察，為市民服務，服從合法命令